[禁止道德綁架] 一有人叫退就話人當義士係condom

咁點討論?